cda, christen-democratisch appel
vvd, volkspartij voor vrijheid en democratie
pvda, partij van de arbeid
sp, socialistische partij
d66, democraten 66
pvv, partij voor de vrijheid
cu, christenunie
pvdd, partij voor de dieren
sgp, staatkundig gereformeerde partij
gl, groenlinks
fvd, forum voor democratie
ps, partij sleutelstad
